社協促開放單程證配額予單親港人內地母

40名香港社區組織協會及中港分隔單親家庭關注會成員，上午由終審法院遊行至禮賓府，期望中央及特區政府，開放用剩的單程證配額予港人單親子女的內地母親。

社協幹事施麗珊表示，現時有200多個中港分隔單親家庭，因港人父親去世或與內地母親離婚，以致母親無法申請單程證來港照顧小朋友，期望特首林鄭月娥聯繫中央爭取審批權，調配名額予這些家庭

返大陸啦

無錯，我地要爭取審批權

不如叫中共俾班人攞返中國戶籍

又係施麗珊
屌你老母

個小朋友躝返支那咪有母親照顧囉
屌你老母屍勵珊